有無深黃教車師傅介紹？

10月中考 但呢家先臨急抱佛腳搵師傅學車但發現大部分既教車師傅都係藍絲廢老 其實幫襯唔落手 益你班死廢老支持毒打學生 不了

想問各位手足有無九龍區深黃教車師傅介紹比小弟我 廢事學車都相嗌唔好口貴小小都OK！

利申 廢牌 自動Van

自推 1/10

加油

幫推
想下年考

推

幫推 想考

依D時勢仲叫我益廢老藍絲叫我點過意得去

自推

牛c父

Ig: Williamcfu

舊登巴打
Btw雖然牛師傅個人有啲燥但係真係俾佢教到我呢啲垃圾一take pass!!

依家教緊我個師傅深黃 成日屌鳩D黑警 不過佢淨教棍VAN

我個師傅都係

法國佬

龔

同求

Should be yes

之前佢Ig post過: 學生要去發夢 唔上堂
佢話 雖然自己去唔到 但支持學生！
平時有人臨時唔上堂 佢會屌晒鬼
同都有出post話過721元朗單野

Ps: 呢期無乜講過

#26

再推推 未搵到！

Contact please

姓楊？

仆街啦今次 10月中考仲未上過堂

應該得法國佬一個

LM 想補

唔係掛

有無棍私師傅推介?

同求，港島

人地咪介紹左比你

我師傅
日日開post鬧狗

自動ＶＡＮ。。。

Jan chan，睇佢FB 9成黃

急求自動波
9月23號考
上咗好多堂但頂唔順個深藍師傅了
九龍！
tg:
謝謝

同求，要自動波私家車補鐘。十多年雪藏牌